有無炮台山翻工/居住既人入一入黎？

我經常係電氣道AIA大樓見到睇著西裝既mk出入...西裝款都好mk...我懷疑呢個係倫敦金總部

有次係個到見工
都見到呢班人 懷疑真係倫敦金大本營

利伸係aia 番pt, 日日都有d 西裝mk 係樓下吹煙， 好似多數都係15樓

諗起伯伯婆婆啲錢俾佢地呃真係唔抵

如果個廢老投民建聯 工聯會
仲會唔會覺得唔抵?

轉一轉心態個心會舒服哂

但係我唔抵得俾啲mk仔賺

屌AIA真係好多MK

所以小性奴之前咪寫好多 倫敦金故囉